[NBA一線]而家D人講咩996真係好撚on9

7x24 做fyp時佢地都唔知出左世未
LET GO HAWKS